{"translation-revision-date":"2024-10-21 12:11+0000","generator":"Loco https:\/\/localise.biz\/","source":"assets\/js\/blocks\/partials\/buckaroo_gender.js","domain":"wc-buckaroo-bpe-gateway","locale_data":{"wc-buckaroo-bpe-gateway":{"":{"domain":"","lang":"fr_FR","plural-forms":"nplurals=2; plural=n > 1;"},"Gender:":["Genre\u00a0:"],"He\/him":["Il\/lui"],"I prefer not to say":["Je pr\u00e9f\u00e8re ne pas r\u00e9pondre"],"Select your Gender":["S\u00e9lectionnez votre genre"],"She\/her":["Elle"],"They\/them":["Iel"]}}}